[Twitter 戰線] 連結中共歧視非洲黑人

[url]
[/url]

之前中国洗衣粉廣告歧視黑人

推

Africans in China: We face coronavirus discrimination

Pish